啱channel同小薯茄係唔係維穩channel?

都係做娛樂野多囉

冇咩實際支持

當綠 冇表態

你都CLS

死開啦

童童畀狗咬過都維穩無表態？

啱channel推中資廣告推撚到就執笠都叫維穩

blocked

block你呀樓豬

pomato都維穩？你不如話林鄭係男人？

微辣打手

又話唔係佢邊個話係佢

無人話佢。不過我話你一定係死五毛

岩channel都好d

pomato 條條都娛樂片

好有平衡空間feel

又一隻三毛
Block

2條垃圾channel

你都戇尻
小薯茄長髮男導演同童童都被狗咬過
你唔撚講

五毛已傾巢而出全力分化
Block得

岩都有講下政治

pomato真係條條都娛樂喎

介紹你睇 Chill up
至少表態係黃先

我唔係條條片睇都成日見到721 831 不能忘記之類既野係d片入邊

你都CLS
小薯茄直頭有人比人拉過

留意到最近搞本地youtube黃色channel線嘅五毛開始瞄準啱同小薯茄，大家搵一搵就知，見到呢啲post千共唔好推，全部拉，順手抄底有邊啲ac幫推，一次過block埋

啱channel咁都叫維穩？你冇嘢嘛

睇樓主個名就知五毛喇，拉多個姐，大家咁詫異做咩。

你係咪記錯

我都成日睇喎

一間捱得好辛苦，一間黃但多廣告
明顯開始想搞黃youtube

又屈鳩人

係咪智商太低唔識睇暗喻

chill up都有出過歌

片？印象中係有段砌石頭有砌香港出來 仲要1秒

其他純娛樂片點暗示

唔好漏左#2

牙冰黃到癲

呢條個msg都好出啦wor

衝出黎比人block

佢準備收嗲架啦
我覺得佢一係其他youtuber打手
一係分化狗

你蠢就唔好衝出嚟啦

其實呢d post可以直接ignore
咁又上熱門
拉

冰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>哈比人

呢隻一撚早block咗

拉

押韻

真心一問 其實中資錢點解唔賺得

小薯茄8/5 5/27有罷工，之前果幾條片都有暗喻

因為拍左就會俾人話偽黃
你試吓岩channel拍支那寶廣告
你睇下會點

啱channel 黃到金喎

唔一定要下下畫公仔畫出腸啊嘛？
就算channel真係一條片都冇表態，
成員私底下係點都有眼睇啦。

係咪你養佢？佢發聲之後你會比job佢接？
憑咩要人地用事業前途去為你發聲？
表態值得respect，唔表態都係能夠理解，
逼人表態嗰啲有幾多個係睇香港YouTube都成問題。

樓主on9

on9 拉

點解唔可以賺中資錢，再將部分賺到既錢放返入去黃圈

會拍吓警訊咁囉

咁都叫維穩channel，我都諗唔到有邊個channel唔係

咁都無實際支持？arm channel 啲直播後面有曬文宣

黃到出曬面啦大佬

高質到喊

不推文

吉野家前線都係黃

做咩唔支持 佢地就黎失業

吉野家收銀後面有文宣？

個個人能力有限

你係咪想佢地俾人炒

啱channel拍一大堆抽擊政府
fb ig又成日做文宣
你咪走出黎柒

牙冰好正

舊番茄一睇就知係紅
薯仔咁都唔割就知係偽黃

咁你老豆老母係唔係大陸落黎

呢首歌真係好正阿tim把聲好好j

所以Chill up穩陣過舊番茄

d人成熟好多

遊行都見到佢地啦 唔好玩啦

柒左就縮返入老母閪啦

唔通上前線開live話比全世界知？